何君堯開左微博

好多大陸人撐佢
佢係上面顛倒是非呃鳩大陸人

推，經常係到諗微博可唔可以利用黎做文宣

推

自推

我自己有上佢微博留言，但係冇效果

Push

畀佢自己同大陸人圍爐啦

oh順便祝佢死全家

OMG 淪落到要去大陸取暖小丑

好難 微博後台監控住境外IP嘅言論 佢地自己鬧香港嘅言論先出到街 金紫荊單嘢連「天滅中共」張相都唔夠膽放出黎

係⋯
我駁到啲人要call網警喎

要搵定后路啦佢

救命啊⋯

一個唔只打十個⋯

我試過係微博做文宣 但啲post好快就會被河蟹
最後我成個帳號都比人封埋

香港有人推佢做特首，佢想做趙匡胤
而家喺大陸收買人心，想做埋國家主席喎